all in 咗巴西

上呀

跟左

贏咗準備買樓

主w 定上盤

留名bin c

上盤

贏硬 呢場大棍

咁多下盤喺時候上盤啦

傻仔

ALL IN 20蚊